{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 어느예쁜날풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 個人の不注意による紛失や事故を防止するために注意する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 禁煙を原則とするペンションでは、施設の清潔な使用のために配慮が必要です。 客室内の施設や什器の破損や紛失を防ぐために注意が必要です。 花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されています。 もし規定を破ると強制退室措置を受けることができます。 皆様の安全と幸せな休息のために常に最善を尽くしており、皆様も快適なご利用のためにご配慮ください。 予約の際、別途料金を支払うとバーベキュー場を利用でき、客室内にはIPTVとWiFiが設置されています。 それぞれの客室には、温水やぬるま湯で構成されたプールもあります。 駐車場の心配なく気軽に駐車できる広い駐車場もあります。 子供のための遊び場であるキッズゾーンやテラス、屋外遊び場も設けられており、客室内の最新式電子製品や生ビール&コーヒーマシンもご利用いただけます。 また、感性的な感じのキャンプゾーンも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙を原則としています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室内の施設や什器の破損や紛失を防ぐために注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "何か持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約の際、別途料金を支払うとバーベキュー場を利用でき、客室内にはIPTVとWiFiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場もありますので、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "子供向けの設備はありますか？",
            "answer": "キッズゾーンやテラス、屋外遊び場があり、子供も楽しめる環境が整っています。"
        },
        {
            "question": "何か特別な設備がありますか？",
            "answer": "客室内には最新式の電子製品や生ビール＆コーヒーマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプゾーンはありますか？",
            "answer": "はい、感性的な感じのキャンプゾーンも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 349
    }
}